剪回鄉証運動

我先..

仲係用緊舊證

新舊都剪啦，除非你想俾人行政拘留

大家幫我推

從來都冇申請過

無續7年算唔算脫離中國籍？

警察疑將示威人士資料移交公安，多名港人被內地國安扣查逾十小時

唔算，要去入境處申報，但好似會無左香港永居（未Fc)

我係尋日北京就被帶走嘅譚家翔